覺唔覺得大陸人嗰種係唔係都用叫既聲音講嘢好煩

好似條片咁，有無需要叫呀

留言都有人問
why is he yelling？

支那東北d 生番蠻族就係咁，冇文化